是日靚午餐 美國橙車打芝士牛肉漢堡 煙椒粉醬 自家製酸青瓜 脆著皇

Btw 唔知是咪d人餓左兩日
今日12點幾去到都爆哂棚

打非中

老闆

老細仲咁得閒開po唔做野

望到都覺得c伏

餓

講下味道先
一上台已聞到好香芝士味
牛肉大約係3塊m記牛肉厚度
食落肉質唔鬆散，仲keep到彈牙口感
牛肉味好濃，有肉汁
食到有d膩個陣即時咬一啖酸青瓜
食落個大腦皮層好c伏

老細

見到老闆 好靚仔

中非老

放完假即刻開工

老細發過豬頭

有無下午茶？

中立非豬頭

有下午茶時段優惠

咁多人被洗腦成功

懷疑間野有落藥

中立非洗腦

開始食上癮了

百里香或成最大贏家

中立非落藥

鮑姐

老闆親自澄清

中立非鮑姐

橙呢

著皇

橙應該係指佢地用左橙色既車打芝士

加埋餐湯蒜包 肯定勁飽

幾點開始？

老細出差咁快番到黎呀?

1415後減5蚊
但係通常d熱門餐會沽清
燒雞個d唔洗諗

同老闆你order定先囉

好想屌個包同女呀

魚包女且

點解你一出post都可以上熱門 係咪啲咩宣傳手法黎

觀塘區有冇仲抵食過百里香呀老細 apm食個飯都百幾

因為我係飲食台台柱

觀碼拿督唔錯

嘩呢個漢堡睇落好似幾好食

值得一試

咩時段少人d??

11點幾掛

好想食呀老細

我都12點幾去
食g

2點半後入座仲有咩食

即係老細啦

味道如何

唔知 但燒雞一定係無

間野係邊

好多人

唔話你知 等你心思思

有無排到出三記
我去個陣已經連門口都坐爆

上次食過 今次想食呢個漢堡

見你成日推post
就試下

巴打 4碌棍

正wor

好多人關心印仔

正阿

老非中

做乜無啦啦提起我

d 牛整得好入味
岩岩好熟
唔會太難咬開
但個薯蓉就食唔出黑松露味
可能係比個汁蓋過左

你係老闆 梗係提下你
唔洗答中非老非打了 死打手

印度仔我而家等緊你個餐

脆著王?脆薯王

很想要吧

我今日都去試下

中立非食蕉

秒回

痴線，兩點幾仲大把人排隊

終於坐低啦。食ab 邊個好

中立非秒回

template

薄餅餐好細份，唔夠飽

一位難求

你仆街啦 隔離日本嘢屌柒你地

做乜，發生咩事

屌 又係老闆你
我真係成日睇POST都見到你

入到去個個都上緊連登

有無人係現場
可以講下樓上巴打話對面間日本野屌柒百里香係因咩事

屌柒人地請打手

一席難求好似好啲

中非打

2點幾都好多人阿！

垃圾 狗都唔食

是

好味阿

依家食緊 冇哂湯喇

唔係對面 係仲有間新開日本嘢 話咁撚多人 仲要平五蚊

我本身都係想食百里香但係太多人 去咗食日本嘢

是咪裝修好靚個間“峯“
食過一次

百里香逼害同鄰

現場情況如何

依家仲都有幾個靚女食緊百里香

今日1415到又要排隊 等到有位又無呢樣果樣 老細反映下

要好得閒先可以食
等漢堡等半個鐘 即整熱辣辣係正既

有冇食評

飲食業不嬲各自修行
我見百里香都無惡性定價
點都唔算逼害啦

係，佢漢堡都有事先烘到酥脆先出餐

是日靚午餐 日式咖哩吉列豬扒定食

食過幾次百里香
價錢同食物都唔差既
不過其實好重口味
又包又野食個主菜又重口到仆街
好間唔中食下都有啲新鮮感既
日日食日日上黎做打手係人都知你係老洗喇

好老實講句 食親都覺得太Heavy

點解日日係到賣廣告連登仔會咁受落？
其他個d一早俾人屌到仆街

水牙線有未

中立非老闆
我份人鍾意重口味
一定要大魚大肉

大把我識既連登仔都有跟風試

中立非廣告

咁我相信你應該肥到仆街
成餐飯高卡到仆街
啲汁又重口

全世界都知你係老闆

之前有一間野飲舖頭一開個post俾人屌到仆街
呢個反而令到人試

係
如果係百里香見到最肥最矮最毒最柒最臭嗰個就係我

食到三點幾仲有6/8人組隊入黎食

我只可以講味道份量都對得住個價錢
四十零五十蚊有湯包野飲加個主菜
抵食又大份 試過既人一定有同感先唔會反
但我只可以講味道份量都對得住個價錢
好少人會日日咁食法 假咗啲

口碑做好最緊要，乜廣告打手都係假

Hi老闆

我都係一星期食4餐，試哂佢d新餐
無日日食

問題係一開始賣廣告打手應該俾連登仔反，想知點樣引到成班去食

因為我只係每日分享我個午餐
無賣廣告
分享非廣告

成兜野差左d蔬菜解下油膩感

開分店係灣仔實幫襯你

民以食為天掛
又真係唔差冇咩位好反
我地Fd直頭食完係Ig story影埋跟風打中非打

有酸青瓜可解油膩

唔係得我一個講就無謂撐喇老闆

如果係附近番工 日日食又冇咩問題喎 每禮拜都有新餐

你地唔明之前我食開瀛屋
瀛屋執左之後我每日lunch就係m記／唐記
好難得先有間百里香

打老非中

連墨巴出互動故都有百里香

印度仔我都係觀塘返工，其實附近仲有好多野ok食得落既

邊間
最好4字頭

唔好話紅茶龍城個d

牛肉有無得叫半生熟呀老闆

紅茶條龍真係唔撚明點解咁長

四字頭有d難度wo，我近碼頭所以之前會去碼頭個熟食中心，上面個層泰國野四字頭好食，另外個間星馬野拿督就貴d份量少d易有位d

老細快啲食完讓返個位出黎喇

呢間又咩料超多人排
apm 間野飲又係。成個觀塘都咁多人排隊

紅茶丫麻
未食過,但聽講食物普通

4字頭都係得熟食中心簡

紅茶我食過旺角/太子果間 唔錯 又唔洗排

之前係海濱道返工想試好耐, 可惜之後轉左工唔係觀塘返
而家想試都無得試, 老細有冇考慮將營業時間延長少少呀?

中非老
佢地每日開五個鐘 但準備同善後都唔止
仲要唔夠人手
等都想佢延長
可以買多份返屋企食

老闆你一係食埋隔離間舖開請多幾個人啦

鰂魚涌過去食點先快D？

飛的

話說隻火雞有冇實物睇 除夕又會唔會再整

中非老
隔離間台灣野都執左,有間茶記頂左
但今日經過見到都係門可羅雀

憑的士單有冇折

無

呢個打手案例真係值得d網絡公關研究下點解會咁成功

會唔會因為你係老闆先整得咁靚咋

連登仔進得來 廣告出得去 百里香發大財

個問題係 附近仲有乜野好食
其他野一係勁難食嘅茶記 一係又貴又唔飽
係得熟食中心啲野食得吓人

仲要係連登

2點幾3點去都勁多人 好彩book定左雞 終於試到